習近平將會在今晚六點為世衛大會致辭

世衛大會登場！應譚德塞之邀 習近平將在開幕式上致詞

請辭就岩

與世界長辭

又係個黑力架邀請

致辭
宣布

習近平：NMSL

（長文）（置頂）(戰術）金鐘野餐攻略 沙盤推演

Opening of the virtual WHA73

可能講下如何有效散播病毒

佢識唔識用電腦㗎

is that a joke?

會唔會唔識讀

等睇全世界cut線

與世長辭

佢識英文？用普通話講就算啦，辛苦其他人翻譯
講句嘢又鬼死咁慢，拖到咁長，又要講幾句停下
最重要係講黎講去都係果啲，咩團結抗疫啲廢話

有無向萬國宣戰？

條on9 a-z可應讀唔啱